請教下，big 4入面邊d部門/team會負責CDD/KYC既工作？

如題，多謝解答！

做CDD 就唔好諗啦
四大頂多有條細team 做CDD validation

多謝解答，咁CDD validation一般對既客戶係邊類型？同銀行CDD做既野係唔係無分別？

姐係接銀行生意幫佢地做validation

明白，所以做完呢d既出路，似乎都係去翻銀行做CDD/KYC呢d野……

定係係big 4仲有其他野可以做？